道指期貨升90點 聽日升幾多

700 2318

以港女性格 跌300到

外圍升，港女跌
外圍跌，港女大跌